【天龍八部】逆命天龍 #2 - 今日改版啦~

前POST -

多謝各位連登巴打支持我: 我係上個POST 收到好多鼓勵同支持留言
同時收到好多意見，為左俾各位最好
我專登試左好多版本, 終於俾我簡好同修改好啦!

只要巴打們有意見，我就會作出修改

(下略5000字)

為回饋上版本玩家 ， 只要你在Discord 曾經(2017-06-07)前申請Discord會員，並有6次轉生，附上圖片，立即送上價值$20 遊戲點數

聯絡 GM / 最新資料/ 公告地點 / 問題發問:
Discord:

新版天龍完整端 :

正呀改版呀

推

推一推

成日彈GAME既

呢二至三日彈GAME 係有二個原因的，
改版開服第一日, 由於太多巴打加入, SERVER 負荷唔倒，翌日已經更換

第二日, 由於更換伺服器後, 發現SERVER 時間同 香港時間唔同，做左時間轉換，部份活動因時間不吻合，搞到壞SERVER. 正在修復中

會唔會又有木馬

LM

諗住一堆連登仔自己打下就算啦
引哂一堆mk仔同一堆大陸仔
改個名都蝗味濃

乜撚野陪我鬧陪我狂
全隻驚得一個幫

個個都走晒啦

笑左

是唔是比第個私服 搶曬人？

想問下係咪入唔到game